作肥婆晚晚要食牛腩既巴打請入

屌你老母我唔鐘意食牛腩呀！唔好再屈我！

咖哩牛腩好好食

Well 唔岩我

肥婆淨係食雞脾咋

agger

死肥婆
平胸怪
屌你老母

好味

K

無撚人想知呀

好波

叫你入咩

肥婆晚晚要食牛腩

肥婆晚晚要扮河馬

咁多濕疹仲食牛